但他們從未想過自己註定會成為戰士。 Mohammed A. Salih | 2014年12月27日|每日野獸 
 赫謝爾還相信有一種更高的力量註定了裡克的偉大。 《行屍走肉》的盧克·天行者:裡克·格萊姆斯是完美的現代神話英雄|Regina Lizik | 2014年10月28日|DAILY BEAST 
 《敢死隊》這部最新的電影註定不會獲得影評人的喜愛。 蘭博討厭槍:西爾維斯特·史泰龍如何成為好萊塢最反槍名人Asawin Suebsaeng | 2014年8月14日|每日野獸 
 要麼這是一部新的瑜伽熊電影的聰明的病毒式營銷，要麼地球註定要成為熊的星球。 熊直立行走，“顯然是孩子”和更多的病毒視頻|每日野獸視頻| 2014年8月10日|每日野獸 
 幸運的是，隨著問題的成熟，這些非美國的爭論註定會在美國公眾中失敗。 美國需要企業的“忠誠誓言”Jonathan Alter | 2014年8月4日 
 鐵路是魯莽的激進派，註定要輪流創造和破壞許多大商場的財富。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利 
 從出生前起，我就註定要在鐵路上工作，就像牡蠣生在殼裡一樣。 英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭五十年的鐵路生活|約瑟夫·塔特洛 
 移民正以巨大的步伐向前發展，並註定要持續一段時間。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利 
 在愛爾蘭，擁護佃戶權利的運動註定要失敗——事實上，實際上已經失敗了。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利 
 印第安人顯然在這麼早的時候還沒有意識到他是一個註定要被取代的劣等種族。 革命前夕|卡爾·貝克爾